黃世澤 Dominic Raab 錄音流出搞邊科

#DominicRaab #UK #BorisJohnson

黃世澤
Dominic Raab 錄音流出搞邊科
黃世澤幾分鐘評論
20210317

martin oei
127K subscribers

#DominicRaab #UK #BorisJohnson
00:00 Dominic Raab 錄音流出搞邊科
00:00 點解 Dominic Raab 會被人起尾注
08:10 Global Britain 嘅目標係乜
13:21 保守黨鷹派想踢走外相

#香港 #中國 #英國 #PritiPatel #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

屌你老母
芝士漢堡

屌你老豆
縮埋一舊